陳伯絕食170小時了

好心痛

希望多啲人睇到

睇到喊
陳伯

推

推

陳伯要小心身體呀

睇到

但勸過了

放心 佢有食野 多謝大家關心

值得多啲關注

Please don't die

Show Blocked User - 總有刁民想殺朕

好心酸

你老母俾pc仔輪緊呀，返去睇下佢啦p牌仔